[法律L請入] 申請禁制令封左新屋嶺可唔可行

如題
既然禁多人係個道出黎之後話比狗打傷
被捕者有人身安全隱憂
警方嘅回應又釋除唔到公眾疑慮
又冇證據告佢
香港有法例保障人權
法庭唔係有權封左佢 確保冇呢個隱憂?

利申 冇讀過law 純粹忽然諗到 求屌醒

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

8/10

9/10

10/10

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼

push

Pish